[重溫歷史] 14年高登仔吹平安夜鳩嗚吹左好多日，結果都係得幾百人，連聖誕都搞唔起，之後就冇行動了

14年十一至十二月啲行動都冇咩人去
然後個個以為大家留力平安夜
當時高登仲好多人話自己支持鳩嗚
警察亦都冇哂方法
可以睇下呢個post

有警官指出，「勁嗚」令警方「頭都痕埋」

個個都以為鳩嗚好勁，平安夜搞鑊勁
黑警評估平安夜鳩嗚規模細，仲笑鳩佢天真

2,000警力防平安夜勁嗚 評估規模較細

嗰時高登仔以為平安夜鳩嗚係咁

最後尖沙咀海旁一帶警察真係封哂路
不過只因為過節嘅人實在太多
而鳩嗚團得幾百人

現實:

上百民眾在旺角西洋菜南街與亞皆老街交界聚集，警方要求他們離開。
成個毒撚咁

拎咁大支野馬路都出唔到，唔夠人

source: 「佔中」過後香港民眾平安夜再「購物」示威

第一日都叫好D
有幾百
第二三日聖誕得返幾十
然後就沒然後了
鳩嗚正式壽終正寢
得返旺角嗰一檔

如果有機會俾你改寫歷史
你會把握機會嗎?

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

而家個勢似足嗰時平安夜前夕
平時D活動搞唔起，少左好多人
高登仔以為大家只留力
結果到平安夜幾萬人出彌敦道過聖誕
得幾百人鳩嗚on99咁

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

tui

這就是香港人

失敗主義 拉

講事實
以史為鑑

舊登兒登仔不嬲得把口

我唔撚信今年搞唔成！

連登仔係咪一樣就好快知

叫多D人出黎shop

Push

唔好忘記手足

推

手足唔係condom

求其推下

幫你推
今時唔同往日
而家除非成堆狗係到啦
唔係都好撚俾狗咬

和你shop

Shop

Shop下

搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖
場運動未輸架下 我心境抗爭緊啊

推撚爆你

預先講時間地點 = 推手足去死預約被捕，不了
唔預先講時間地點 = 文宣不足，我都唔知有行動，下次做多啲宣傳

無敵

當年之所以失敗，係啲人放棄，我地要改寫歷史

行動post一定要推

以史為鑑

講咁多野 又唔出黎
多你一個已經好多

暫時和你shop人多則無敵，人少則收皮
就係咁簡單

當年仲未貫徹be water理念
個個都想用鳩嗚等最後機會重新佔返旺角

[警世] 平安夜一定好多人出去玩 商場地區一齊開花先可以攬炒

講到出嚟等於送頭 唔知以為佢係屠龍

同埋14啲人好多真係食熱潮
好多人928出完幾日就冇再出
今次唔係

但得罪講句今次啲人食情緒
要手足俾人打9先多人出
黑警玩降低鏡頭暴力就刺激唔到人

希望我睇錯啦

唔會啦 應該九成示威者14年都冇鳩嗚過 和你shop係新野黎

由六月開始
我地一直都係警惕自己唔好犯14年既錯
先可以團結到今日

今年聖誕 約定大家
光復香港 時代革命

和你shop根本好安全
但想完全零風險就好難
但唔通咁就唔抗爭咩
都半年係咪仲要相信冇風險都有得羸

14冇新暴力血腥畫面
民氣就慢慢散

19年我地keep住俾人打半年
就持續到半年
而家對方改變策略
我地唔好又散

平安夜聖誕要出黎呀手足

咁又無講得咁誇張。
當年鳩嗚都算多人去，
平安夜除夕都多人行。
當然，好多行完就走。

民氣一直持續到光復，
接近第二年五月先收工。

入商場啦

剩驚和你shop係popo默許

又可以維持ot唔洗日灑雨淋
商家損失真係wfc
扔比林奠政府搞理鳩你

你睇ifc無風無浪咁入都莫名奇妙

咁鬼驚唔好出街呀笨
屋企最安全呀 都唔知驚乜撚

推！

香港獨立，唯一出路

推
歷史唔可以再現

以史為鑒

up

諗下受傷既人
你地仲有心情過聖誕

繼續推

推
唔好俾機會自己後悔

平安夜、聖誕、除夕都要經濟攬炒呀！！！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

警世

拒絕沉淪 唯有獨立

和你SHOP,
冇裝係身, 唔刻意行到最前屌狗, 好安全
放心黎啦

機會得返一次, 無得再輸

推爆

出人阿~

聲援星火阿
星期一晚7點愛丁堡見

真 依加成日安慰自己一吹雞就好多人
其實只係比個藉口自己唔出

出阿

和你shop同遊行真係分唔到身

多你一個多好多

[推上熱門]不得不承認 和你shop 必須要轉形

但規模都回落不少
係不斷走下坡嘅feel
政府都唔使煩去諗點搞散你
自己就會散

同感
不過呢2日都證明班狗姣婆守唔到寡
好快又引起血腥衝突

但咁真係死得
要血腥啲人先出
有幾多個頭可以送
大家應該一單野記十年，或者理念主導
唔好下下要刺激先有反應

其實都講左幾個月 同一日仲多過一個活動
現實係人小左
點解仲要分開咁多地點

因為之前開花
五區集會夠人
以為而家都夠人

借古鑑今

我都會

切勿重滔覆轍

正經嘢無人理

用歷史驚世又唔算失敗主義

仲有一日推多啲post

留名睇同14年一樣

趨勢越嚟越似
再唔叫多啲人真係死得

push

要人出

PUSH

批得行人路真係睇死你哋唔夠人

其實有啲似

推推推推推
抗爭一靜就含

推！為手足！出嚟做嘢啊！

一定要出

當年有個情況

就係人力騎劫咗個鳩嗚團

果時嘅手足係唔會想再參加泛民嘅遊行

依點唔可以唔提

唔會忘記

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

推呀